［突發］今日係9號..

即係Dog Day 各位DogDay快樂

我係咪要笑……？

Happy Dog Day

Happy Junho day

😭😭😭😭the dog

你覺得好好笑？

頂
比大家發現咗

其實我前日已經見到
happy dog day!

The dog

年少無知既黑歷史

下個月一齊慶祝dog day

老老豆豆，hk 美c 嗰個負皮係咪你負

11月9日約定大家

可以幫佢推到變大帝2.0

可惜無得正評美c bb😭😭😭😭

你識hk meic架？

好阿
我會到時講Happu dog day

happu

頂 我而家先get到😂
唔係我

skyna 你真係可愛4了

錯手負皮
正皮x infinite

傻sky
封存左個主題係冇得正負皮
佢會變咗幫你腐皮但其實係冇負到！

skyna 你真係可愛5了

謝謝大家既欣賞

連登新手

想幫你推pist

其實好似係最近先至有

happy dog day

有冇人好掛住大帝

the dog

未到dog day阿

1109約定你！

9 號好耐
29號唔好咩

好！

好辛苦，有排先bin 得你c

點解既 呢排好忙？

因為未到9號！

等好耐

Gchi

點解正皮唔到

其實點封存

係個主題太舊，唔係佢自己封存

好傷心。。。。。。因為唔同奸奸咁
19年嘅post

想聽奸奸唱bad debts

我都係。。。。